和你pay

點解我個app會空白

推

你望下後面

落左filter？

有時你唔等第一次既server respond，佢就會keep住search唔到野

無

重新安裝試試先

要換iphone 12了

其實啲餐廳仲有冇update? 我見佢個更新成半年前...

有